\subsection{Reverse engineered CDM Odisee Database}

\textbf{Leid uit de SQL Server database van opdracht 1 een CDM (conceptual data model) af d.m.v. Reverse Engineering.
Opmerking: In PowerDesigner vind je de betreffende optie in het menu File.
Controleer dit CDM goed (zijn alle constraints, identifiers van entiteittypen, cardinaliteiten van relatietypen, etc. correct?) en corrigeer het daar waar nodig.} \\
\newline

\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8\textwidth]{files/images/cdm_odisee.png}
    \caption{Reversed engineered database diagram Odisee}
\end{figure}



